{
  "Back to Settings": "返回设置",
  "Language": "语言",
  "Set your preferred language for the application interface.": "设置应用程序界面的首选语言。",
  "Application Language": "应用程序语言",
  "Choose Language": "选择语言",
  "This changes the language for all text, buttons, and labels in the application.": "这将更改应用程序中所有文本、按钮和标签的语言。",
  "Followers": "粉丝",
  "Following": "关注中",
  "Home": "主页",
  "Notifications": "通知",
  "Profile": "个人资料",
  "Settings": "设置",
  "Log Out": "退出登录",
  "Search": "搜索",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Posts": "帖子",
  "Videos": "视频",
  "Saved": "已保存",
  "Likes": "点赞",
  "Explore": "探索",
  "Create": "创建",
  "Post": "帖子",
  "Video": "视频",
  "joined": "加入于",
  "Content": "内容",
  "Share": "分享",
  "Recent Activity": "最近活动",
  "Latest": "最新",
  "Oldest": "最旧",
  "Most Liked": "最多点赞",
  "Refreshing posts...": "正在刷新帖子...",
  "Add your first Post": "添加您的第一个帖子",
  "In a world of endless scrolling, one tap changes everything. Press + to birth your digital realm": "在无尽滚动的世界里,一次点击改变一切。按+创建您的数字王国",
  "Add": "添加",
  "Refreshing videos...": "正在刷新视频...",
  "Create your first Video": "创建您的第一个视频",
  "Start building your community by tapping the + button to upload your first video": "点击+按钮上传您的第一个视频,开始建立您的社区",
  "Something went wrong": "出错了",
  "Try Again": "重试",
  "Invalid URL": "无效的网址",
  "Unfollow": "取消关注",
  "Requested": "已请求",
  "Follow Back": "回关",
  "Follow": "关注",
  "Message": "消息",
  "This Account is Private": "此账户为私密账户",
  "Follow this account to see their photos and videos.": "关注此账户以查看他们的照片和视频。",
  "No Post yet": "暂无帖子",
  "No posts to show yet. Check back later for updates!": "暂时没有帖子可显示。稍后再来查看更新!",
  "No Video yet": "暂无视频",
  "No videos to show yet. Check back later for updates!": "暂时没有视频可显示。稍后再来查看更新!",
  "Manage your account preferences and settings": "管理您的账户偏好和设置",
  "Account": "账户",
  "Manage your account information": "管理您的账户信息",
  "Privacy": "隐私",
  "Control your privacy settings": "控制您的隐私设置",
  "Blocklist": "黑名单",
  "Manage blocked accounts": "管理被屏蔽的账户",
  "Change Password": "更改密码",
  "Update your password": "更新您的密码",
  "Choose your preferred language": "选择您的首选语言",
  "Theme": "主题",
  "Customize your appearance": "自定义您的外观",
  "Dashboard": "仪表板",
  "View your analytics and insights": "查看您的分析和见解",
  "Report a Problem": "报告问题",
  "Let us know about any issues": "让我们知道任何问题",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Permanently delete your account": "永久删除您的账户",
  "Customize how the application looks by selecting a theme and accent color.": "通过选择主题和强调色来自定义应用程序的外观。",
  "Primary Accent Color": "主要强调色",
  "Choose your preferred accent color. It adapts to both light and dark modes.": "选择您喜欢的强调色。它适用于浅色和深色模式。",
  "Light & Dark Mode": "浅色和深色模式",
  "Select how the app should appear.": "选择应用程序的显示方式。",
  "System Default": "系统默认",
  "Automatically matches your operating system's current theme.": "自动匹配您操作系统的当前主题。",
  "Light Mode": "浅色模式",
  "A bright, high-contrast theme suitable for daytime use.": "适合白天使用的明亮、高对比度主题。",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "A dark, low-light theme that reduces eye strain at night.": "一个深色、低亮度的主题,可减少夜间眼睛疲劳。",
  "Blocked Users": "已屏蔽用户",
  "Manage the list of accounts you have blocked. Blocked users cannot view your profile or send you messages.": "管理您已屏蔽的账户列表。被屏蔽的用户无法查看您的个人资料或向您发送消息。",
  "Account(s) Blocked": "已屏蔽账户",
  "Unblock": "解除屏蔽",
  "You currently have no users blocked.": "您目前没有屏蔽任何用户。",
  "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的账户使用长而随机的密码以保持安全。",
  "Current Password": "当前密码",
  "Enter current password": "输入当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "✓ Password updated successfully! Redirecting...": "✓ 密码更新成功!正在重定向...",
  "Minimum 6 characters, at least one letter, one number, and one special character.": "最少6个字符,至少一个字母、一个数字和一个特殊字符。",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Updating...": "正在更新...",
  "Success!": "成功!",
  "Update Password": "更新密码",
  "Current password is required": "需要当前密码",
  "New password is required": "需要新密码",
  "Password must be between 6 and 20 characters": "密码必须在6到20个字符之间",
  "Password must contain at least one letter, one number, and one special character": "密码必须包含至少一个字母、一个数字和一个特殊字符",
  "Please confirm your new password": "请确认您的新密码",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "New password must be different from current password": "新密码必须与当前密码不同",
  "Incorrect current password": "当前密码不正确",
  "Invalid password": "无效的密码",
  "Failed to update password": "更新密码失败",
  "Network error. Please try again.": "网络错误。请重试。",
  "Manage who can see your profile, send you messages, and find you.": "管理谁可以查看您的个人资料、向您发送消息和找到您。",
  "Account Visibility": "账户可见性",
  "Private Account": "私密账户",
  "When this is turned on, only people you approve can see your posts and activity. This does not hide your name or profile photo.": "启用此功能后,只有您批准的人才能看到您的帖子和活动。这不会隐藏您的姓名或个人资料照片。",
  "Messaging & Interactions": "消息和互动",
  "Who can send you direct messages?": "谁可以向您发送私信?",
  "This filters direct messages from users you don't follow.": "这会过滤来自您未关注的用户的私信。",
  "Everyone": "所有人",
  "Friends Only": "仅好友",
  "No One": "无人",
  "Saving...": "正在保存...",
  "Failed to update privacy setting. Please try again.": "更新隐私设置失败。请重试。",
  "Failed to update DM setting. Please try again.": "更新私信设置失败。请重试。",
  "Engagement Overview": "互动概览",
  "Your engagement metrics over the last 30 days": "过去30天的互动指标",
  "Peak": "峰值",
  "Average": "平均",
  "Lowest": "最低",
  "Top 3 Posts": "前三名帖子",
  "Your most engaging posts this month": "本月最受欢迎的帖子",
  "Top 3 Videos": "前三名视频",
  "Your most viewed videos this month": "本月观看次数最多的视频",
  "Day 1": "第1天",
  "Day 15": "第15天",
  "Day 30": "第30天",
  "Analytics": "分析",
  "Track your platform's performance and user engagement": "跟踪您的平台性能和用户参与度",
  "Loading analytics...": "正在加载分析...",
  "Error loading analytics:": "加载分析时出错:",
  "Retry": "重试",
  "Total Users": "总用户数",
  "from last week": "自上周以来",
  "Active Users": "活跃用户",
  "New Signups": "新注册",
  "Today": "今天",
  "Pending Reports": "待处理报告",
  "This week": "本周",
  "User Signups": "用户注册",
  "Daily Growth": "每日增长",
  "Content Posted": "已发布内容",
  "Posts vs Videos": "帖子与视频",
  "Reports Breakdown": "报告分类",
  "By Content Type": "按内容类型",
  "Active Users Trend": "活跃用户趋势",
  "Weekly Engagement": "每周参与度",
  "Admin Dashboard": "管理员仪表板",
  "Overview of your platform statistics and activity": "您的平台统计和活动概览",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Error loading dashboard:": "加载仪表板时出错:",
  "today": "今天",
  "Last 30 days": "过去30天",
  "Total Reviews": "总评论数",
  "User Feedback": "用户反馈",
  "Total Posts": "总帖子数",
  "Total Videos": "总视频数",
  "Needs Review": "需要审核",
  "No recent activity": "没有最近的活动",
  "Reports": "报告",
  "Review and manage user-submitted reports": "审核和管理用户提交的报告",
  "All": "全部",
  "Users": "用户",
  "Type": "类型",
  "Entity ID": "实体ID",
  "Reason": "原因",
  "Reported Cases": "报告案例",
  "Date": "日期",
  "Actions": "操作",
  "No reports found": "未找到报告",
  "View": "查看",
  "Ignore": "忽略",
  "Delete": "删除",
  "BAN": "封禁",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Page": "页",
  "of": "共",
  "total reports": "总报告数",
  "Are you sure you want to ignore this report?": "您确定要忽略此报告吗？",
  "Failed to ignore report:": "忽略报告失败:",
  "Error:": "错误:",
  "Failed to delete report:": "删除报告失败:",
  "Content owner ID not found": "未找到内容所有者ID",
  "Error: Content owner ID not found": "错误: 未找到内容所有者ID",
  "deleted successfully": "删除成功",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "Username not found": "未找到用户名",
  "Error: Username not found": "错误: 未找到用户名",
  "has been permanently banned and deleted.": "已被永久封禁并删除。",
  "Details:": "详情:",
  "Deleted": "已删除",
  "media files": "媒体文件",
  "All posts, videos, and messages removed": "所有帖子、视频和消息已删除",
  "All social connections cleaned up": "所有社交连接已清理",
  "Failed to ban user:": "封禁用户失败:",
  "Error in delete operation:": "删除操作中出错:",
  "Users Management": "用户管理",
  "Manage all registered users and their accounts": "管理所有注册用户及其账户",
  "Search by username or email...": "按用户名或电子邮件搜索...",
  "followers": "粉丝",
  "All Users": "所有用户",
  "Moderators": "版主",
  "Admins": "管理员",
  "Username": "用户名",
  "Email": "电子邮件",
  "Role": "角色",
  "Joined": "加入时间",
  "No users found matching your criteria": "未找到符合您条件的用户",
  "total users": "总用户数",
  "User Account": "用户账户",
  "(FINAL WARNING)": "(最后警告)",
  "User": "用户",
  "has been permanently deleted.": "已被永久删除。",
  "user": "用户",
  "moderator": "版主",
  "admin": "管理员",
  "Reviews Management": "评论管理",
  "Manage user feedback and reviews": "管理用户反馈和评论",
  "Pending": "待处理",
  "Approved": "已批准",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Loading reviews...": "正在加载评论...",
  "Rating": "评分",
  "Feedback": "反馈",
  "No reviews found": "未找到评论",
  "Approve": "批准",
  "Reject": "拒绝",
  "Poor": "差",
  "Fair": "一般",
  "Good": "好",
  "Very Good": "很好",
  "Excellent": "优秀",
  "total": "总计",
  "Error fetching reviews:": "获取评论时出错:",
  "Error approving review:": "批准评论时出错:",
  "Error rejecting review:": "拒绝评论时出错:",
  "Error deleting review:": "删除评论时出错:",
  "Admin & Roles Management": "管理员和角色管理",
  "Manage administrators and their permissions": "管理管理员及其权限",
  "All Admins": "所有管理员",
  "Super Admins": "超级管理员",
  "Add Admin/Moderator": "添加管理员/版主",
  "Total Admins": "总管理员数",
  "Last Login": "最后登录",
  "Added": "添加时间",
  "Demote": "降级",
  "No admins found matching your criteria": "未找到符合您条件的管理员",
  "total admins": "总管理员数",
  "Add New Admin/Moderator": "添加新管理员/版主",
  "Enter username": "输入用户名",
  "Cancel": "取消",
  "Add Admin": "添加管理员",
  "Super Admin": "超级管理员",
  "Admin": "管理员",
  "Moderator": "版主",
  "has been demoted.": "已被降级。",
  "Privileges adjusted accordingly": "权限已相应调整",
  "Failed to demote user:": "降级用户失败:",
  "Please fill in all fields": "请填写所有字段",
  "promoted to": "晋升为",
  "successfully!": "成功！",
  "Failed to promote user:": "晋升用户失败:",
  "Error promoting user:": "晋升用户时出错:",
  "Error demoting admin:": "降级管理员时出错:",
  "Failed to fetch high role users": "获取高权限用户失败",
  "Error fetching high role users:": "获取高权限用户时出错:",
  "Roles": "角色",
  "Reviews": "评论",
  "Back to Site": "返回站点",
  "Access Denied": "访问被拒绝",
  "You don't have permission to access this page.": "您没有权限访问此页面。",
  "Please contact a super admin if you believe this is an error.": "如果您认为这是一个错误，请联系超级管理员。",
  "Back to Dashboard": "返回仪表板",
  "Admin Panel": "管理面板",
  "appName": "AYs",
  "tagline": "享受现代化",
  "appDescription": "AY Social旨在连接世界各地的人们，使与他人分享时刻、想法和经历变得更加轻松有趣。",
  "joinUs": "加入我们",
  "createAccount": "创建账户",
  "bySigningUp": "注册即表示您同意我们的",
  "termsOfService": "服务条款",
  "and": "和",
  "privacyPolicy": "隐私政策",
  "alreadyHaveAccount": "已有账户？",
  "log In": "登录",
  "sign in with Google": "使用Google登录",
  "shareYourBirthday": "分享您的生日",
  "addBirthday": "添加生日",
  "day": "日",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "january": "一月",
  "february": "二月",
  "march": "三月",
  "april": "四月",
  "may": "五月",
  "june": "六月",
  "july": "七月",
  "august": "八月",
  "september": "九月",
  "october": "十月",
  "november": "十一月",
  "december": "十二月",
  "mustBeAtLeast13": "您必须年满13岁",
  "save": "保存",
  "somethingWentWrong": "出错了",
  "emailVerification": "电子邮件验证",
  "pleaseCheckYourEmail": "请检查您的电子邮件以验证您的账户。",
  "login": "登录",
  "enter Login Informaions To Log In": "在下面输入您的登录信息",
  "email": "电子邮件",
  "password": "密码",
  "forgotPassword": "忘记密码？",
  "loginSuccessProfileError": "登录成功，但无法加载您的个人资料。",
  "pleaseAddBirthdayToComplete": "请添加您的生日以完成账户设置并继续。",
  "loginErrorOccurred": "登录时发生错误。请重试。",
  "verify otp": "验证OTP",
  "enter email for otp": "输入您的电子邮件以便我们发送OTP代码",
  "enter otp to process": "输入您的OTP代码以处理",
  "enter otp": "输入OTP",
  "didnt receive otp": "没有收到OTP？",
  "resend": "重新发送",
  "verify": "验证",
  "send": "发送",
  "otp verified success": "OTP验证成功！您现在可以重置密码。",
  "havent sent otp yet": "尚未发送OTP。",
  "add profile pic": "添加头像",
  "upload your profile picture to help others recognize you": "上传您的头像以帮助他人识别您",
  "skip": "跳过",
  "upload": "上传",
  "uploading": "上传中...",
  "you're all set! log in now to enjoy the full experience": "一切就绪！立即登录以享受完整体验",
  "upload failed try again": "上传失败。请重试。",
  "something went wrong": "出错了",
  "reset password": "重置密码",
  "reset pass": "重置",
  "enter your new password to reset it": "输入新密码以重置",
  "new password": "新密码",
  "confirm password": "确认密码",
  "reset": "重置",
  "sign up": "注册",
  "fill the form to get started": "填写表单以开始",
  "username": "用户名",
  "by signing up, you agree to the terms of service and privacy policy": "注册即表示您同意服务条款和隐私政策",
  "verifying account, please wait": "正在验证账户，请稍候...",
  "Are you sure you want to Delete": "您确定要删除吗",
  "Note: This will permanently delete your account and all associated data": "注意：这将永久删除您的账户和所有相关数据",
  "Deleting...": "正在删除...",
  "Report": "举报",
  "About": "关于",
  "Creator": "创建者",
  "All rights reserved.": "版权所有。",
  "Reels": "短视频",
  "Search...": "搜索...",
  "Recent Searches": "最近搜索",
  "Clear All": "清除全部",
  "Delete Conversation?": "删除对话？",
  "Are you sure you want to delete this conversation? This action cannot be undone.": "您确定要删除此对话吗？此操作无法撤消。",
  "Change Theme": "更改主题",
  "Apply": "应用",
  "Applying...": "应用中...",
  "just now": "刚刚",
  "m ago": "分钟前",
  "h ago": "小时前",
  "d ago": "天前",
  "Post preview": "帖子预览",
  "Follow Requests": "关注请求",
  "No follow requests": "没有关注请求",
  "When someone requests to follow you, they'll appear here.": "当有人请求关注您时，他们会出现在这里。",
  "Accept": "接受",
  "Decline": "拒绝",
  "You've reached the end!": "您已到达底部！",
  "Add a Post": "添加帖子",
  "share your thoughts": "分享您的想法",
  "what's on your mind?": "您在想什么？",
  "Upload Your Image(s)": "上传您的图片",
  "Click to upload an image": "点击上传图片",
  "JPG, PNG, or GIF up to 10MB": "JPG、PNG或GIF，最大10MB",
  "image(s) selected": "已选择图片",
  "Clear all": "清除全部",
  "* Image is required for posting (Max 4 images)": "* 发帖需要图片（最多4张图片）",
  "Remove": "移除",
  "Post created successfully!": "帖子创建成功！",
  "Add a Video": "添加视频",
  "Add a caption": "添加说明",
  "Add a title for your video": "为您的视频添加标题",
  "Upload Your Video": "上传您的视频",
  "Click to upload the video": "点击上传视频",
  "MP4, MOV, or AVI less than 1 minute 30 seconds": "MP4、MOV或AVI，少于1分30秒",
  "* Video is required for posting (Only 1 video)": "* 发帖需要视频（仅1个视频）",
  "Delete post?": "删除帖子？",
  "Are you sure you want to delete this post? This action cannot be undone.": "您确定要删除此帖子吗？此操作无法撤消。",
  "delete": "删除",
  "Add a comment...": "添加评论...",
  "Comments": "评论",
  "Reply": "回复",
  "Reply to": "回复给",
  "Hide replies": "隐藏回复",
  "Show": "显示",
  "reply": "回复",
  "replies": "回复",
  "No comments yet. Be the first to comment!": "还没有评论。成为第一个评论的人！",
  "Load More Comments": "加载更多评论",
  "Edit a Post": "编辑帖子",
  "Edit the post title...": "编辑帖子标题...",
  "Current Images": "当前图片",
  "Images cannot be changed after posting": "发帖后无法更改图片",
  "Update": "更新",
  "Edit": "编辑",
  "Save": "保存",
  "Block": "屏蔽",
  "They will not be able to follow you or view your posts, and you will not see posts or notifications from": "他们将无法关注您或查看您的帖子，您也将看不到来自他们的帖子或通知",
  "Blocking...": "屏蔽中...",
  "Block @": "屏蔽 @",
  "No Content yet": "暂无内容",
  "hasn't created any posts or videos yet. Starting to share content is the first step to growing an audience — the sooner they begin, the faster their reach will grow!": "还没有创建任何帖子或视频。开始分享内容是扩大受众的第一步——越早开始，影响力增长越快！",
  "total of Content": "内容总数",
  "has created a total of": "已创建总计",
  "posts and": "帖子和",
  "videos. The more posts and videos they share, the bigger their audience will grow over time.": "视频。他们分享的帖子和视频越多，他们的受众随时间增长就越大。",
  "Ok": "确定",
  "Change Cover Photo": "更改封面照片",
  "Choose a Color": "选择颜色",
  "Upload Custom Image": "上传自定义图片",
  "No followers yet": "暂无粉丝",
  "When someone follows you, they'll appear here.": "当有人关注您时，他们会出现在这里。",
  "This user doesn't have any followers yet.": "此用户还没有任何粉丝。",
  "Suggested for you": "为您推荐",
  "You're not following anyone yet": "您还没有关注任何人",
  "Not following anyone yet": "还没有关注任何人",
  "When you follow someone, they'll appear here.": "当您关注某人时，他们会出现在这里。",
  "Delete Video?": "删除视频？",
  "Are you sure you want to delete this video? This action cannot be undone.": "您确定要删除此视频吗？此操作无法撤消。",
  "Edit a Video": "编辑视频",
  "Edit Video": "编辑视频",
  "mo ago": "月前",
  "y ago": "年前",
  "Search posts": "搜索帖子",
  "No posts to explore yet": "暂无帖子可探索",
  "Link copied to clipboard!": "链接已复制到剪贴板！",
  "Loading post...": "正在加载帖子...",
  "Post not found.": "未找到帖子。",
  "Search for a follower": "搜索粉丝",
  "No followers found": "未找到粉丝",
  "You have no followers yet.": "您还没有粉丝。",
  "No suggestions right now.": "暂无推荐。",
  "Messages": "消息",
  "Search conversations...": "搜索对话...",
  "Primary": "主要",
  "Requests": "请求",
  "No Results Found": "未找到结果",
  "No conversations match your search. Try a different keyword.": "没有符合您搜索的对话。请尝试不同的关键词。",
  "No Messages Yet": "暂无消息",
  "Start a conversation with someone you follow to see your messages here.": "开始与您关注的人的对话以在此查看您的消息。",
  "Find People": "查找用户",
  "Your Messages": "您的消息",
  "Select a conversation from the list to start chatting, or search for someone new to message.": "从列表中选择对话开始聊天，或搜索新的人发送消息。",
  "View Profile": "查看个人资料",
  "Mute": "静音",
  "Unmute": "取消静音",
  "Delete Conversation": "删除对话",
  "Block User": "屏蔽用户",
  "Say hi to start the conversation!": "打个招呼开始对话！",
  "This is the beginning of your conversation with": "这是您与以下用户对话的开始",
  "Say hi to start!": "打个招呼开始吧！",
  "is typing...": "正在输入...",
  "Copy": "复制",
  "Unsend": "撤回",
  "Delete this message? This will remove it from your view only.": "删除此消息？这将仅从您的视图中删除。",
  "Unsend this message? It will be removed for everyone.": "撤回此消息？它将对所有人删除。",
  "Type a message...": "输入消息...",
  "Send": "发送",
  "Sending...": "发送中...",
  "Send Image": "发送图片",
  "You cannot send messages - user is blocked or has blocked you": "您无法发送消息 - 用户已被屏蔽或已屏蔽您",
  "This user is not receiving messages right now.": "此用户目前不接收消息。",
  "You must be friends to message this user.": "您必须是朋友才能向此用户发送消息。",
  "You have disabled sending and receiving messages.": "您已禁用发送和接收消息。",
  "Mark all as read": "全部标记为已读",
  "person wants": "人想要",
  "people want": "人想要",
  "to follow you": "关注您",
  "You have no notifications.": "您没有通知。",
  "Edit cover": "编辑封面",
  "Delete Pic": "删除图片",
  "(required)": "（必填）",
  "e.g. your_username": "例如 your_username",
  "✅ Looks good!": "✅ 看起来不错！",
  "Name": "姓名",
  "(optional)": "（可选）",
  "e.g. Michael, Sarah, etc.": "例如 Michael、Sarah 等",
  "Bio": "简介",
  "Share something about yourself...": "分享关于您自己的一些信息...",
  "Gender": "性别",
  "Select gender": "选择性别",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Prefer not to say": "不愿透露",
  "Website": "网站",
  "https://www.example.com": "https://www.example.com",
  "Jobs": "职位",
  "Search job roles...": "搜索职位...",
  "✓ Looks good!": "✓ 看起来不错！",
  "Delete pic": "删除图片",
  "No changes to save!": "没有要保存的更改！",
  "No saved posts": "没有保存的帖子",
  "You haven't saved any posts yet. Check back later!": "您还没有保存任何帖子。稍后再来查看！",
  "No saved videos": "没有保存的视频",
  "You haven't saved any videos yet. Check back later!": "您还没有保存任何视频。稍后再来查看！",
  "Recent": "最近",
  "Search Results for": "搜索结果",
  "Search Results": "搜索结果",
  "results found": "找到结果",
  "posts": "帖子",
  "videos": "视频",
  "users": "用户",
  "results": "结果",
  "Searching...": "搜索中...",
  "Posts & Videos": "帖子和视频",
  "No results found": "未找到结果",
  "No users found": "未找到用户",
  "No": "没有",
  "found": "找到",
  "Load More": "加载更多",
  "Loading more...": "加载更多...",
  "Related Searches": "相关搜索",
  "No suggestions available": "暂无建议",
  "tips": "提示",
  "best": "最佳",
  "tutorial": "教程",
  "how to": "如何",
  "guide": "指南",
  "for": "为",
  "Check out this reel": "查看此短视频",
  "Amazing reel you need to see!": "您需要看的精彩短视频！",
  "A New Way to Connect": "一种新的连接方式",
  "I'm building a social platform that puts people first. No algorithms designed to keep you scrolling endlessly. No selling your data. Just authentic connections and meaningful interactions.": "我正在构建一个以人为本的社交平台。没有旨在让您无休止滚动的算法。不出售您的数据。只有真实的连接和有意义的互动。",
  "Fast & Responsive": "快速响应",
  "User-Focused": "以用户为中心",
  "Creative Tools": "创意工具",
  "Our Story": "我们的故事",
  "AY Social Media started as a simple idea: social media should bring people together, not drive them apart. I wanted to create a space where you control your experience, where your privacy is respected, and where real connections matter more than vanity metrics.": "AY Social Media源于一个简单的想法：社交媒体应该让人们聚在一起，而不是分开他们。我想创建一个您可以控制体验的空间，尊重您的隐私，真实的连接比虚荣指标更重要。",
  "I'm a solo developer passionate about building something different. Something that respects your time, protects your data, and celebrates authentic expression. This is just the beginning of the journey, and I'm grateful to have you here.": "我是一名独立开发者，热衷于构建与众不同的东西。尊重您的时间，保护您的数据，并庆祝真实表达的东西。这只是旅程的开始，我很感激您在这里。",
  "Privacy First": "隐私第一",
  "Your data is yours. I don't sell it, I don't exploit it. I protect it.": "您的数据是您的。我不出售它，不利用它。我保护它。",
  "Authentic Connections": "真实连接",
  "I prioritize real interactions over artificial engagement metrics.": "我优先考虑真实互动而非人为的参与度指标。",
  "User Control": "用户控制",
  "You decide what you see, who sees your content, and how you engage.": "您决定看什么，谁看您的内容，以及如何参与。",
  "Continuous Improvement": "持续改进",
  "I listen to feedback and constantly work to make the platform better.": "我倾听反馈并不断努力改进平台。",
  "Code is poetry written in logic, where every function tells a story and every algorithm solves a puzzle of human need.": "代码是用逻辑写成的诗，每个函数都讲述一个故事，每个算法都解决人类需求的难题。",
  "In the intersection of computer science and human experience lies the true art of creation—building bridges between imagination and reality.": "在计算机科学和人类体验的交汇处，蕴藏着真正的创造艺术——在想象与现实之间架起桥梁。",
  "Every line of code is a brushstroke on the canvas of possibility. We don't just build applications; we craft experiences that resonate with the human spirit.": "每一行代码都是可能性画布上的一笔。我们不仅仅构建应用程序；我们打造与人类精神共鸣的体验。",
  "Technology is the medium, but the message is connection. In a world of infinite digital noise, I choose to build platforms that amplify authentic voices.": "技术是媒介，但信息是连接。在无限的数字噪音世界中，我选择构建放大真实声音的平台。",
  "Philosophy & Vision": "哲学与愿景",
  "Full Stack Developer": "全栈开发者",
  "Computer Science Student": "计算机科学学生",
  "Digital Architect": "数字架构师",
  "Let's Build Something Together": "让我们一起构建",
  "Every great project starts with a conversation. Whether you have an idea, feedback, or just want to connect—I'd love to hear from you.": "每个伟大的项目都始于对话。无论您有想法、反馈还是只是想联系——我都很想听听您的声音。",
  "View on GitHub": "在GitHub上查看",
  "Connect on Facebook": "在Facebook上连接",
  "Your Privacy is Our Priority": "您的隐私是我们的首要任务",
  "We believe in transparency, security, and giving you complete control over your data. At AY Social Media, your trust is everything.": "我们相信透明度、安全性，并让您完全控制您的数据。在AY Social Media，您的信任就是一切。",
  "End-to-End Encryption": "端到端加密",
  "Your messages and data are encrypted with military-grade security. Only you and your intended recipients can access your content.": "您的消息和数据使用军事级安全加密。只有您和您的预期接收者可以访问您的内容。",
  "Full Transparency": "完全透明",
  "We're upfront about what data we collect and why. No hidden practices, no selling your information to third parties.": "我们坦率地告诉您我们收集什么数据以及为什么。没有隐藏做法，不向第三方出售您的信息。",
  "You're in Control": "您掌控一切",
  "Manage your privacy settings, control who sees your content, and delete your data anytime you want.": "管理您的隐私设置，控制谁看您的内容，并随时删除您的数据。",
  "Built on Trust": "建立在信任之上",
  "We use industry-standard security measures and continuously update our practices to keep you safe.": "我们使用行业标准的安全措施，并不断更新我们的做法以确保您的安全。",
  "Our Commitment to You": "我们对您的承诺",
  "We never sell your personal information": "我们永远不会出售您的个人信息",
  "Your data belongs to you, always": "您的数据始终属于您",
  "Private by default, visible by choice": "默认私密，自主选择可见",
  "Minimal data collection - only what's necessary": "最少的数据收集 - 只收集必要的",
  "Delete your account anytime, no questions asked": "随时删除您的账户，无需问问题",
  "Have questions about our privacy practices?": "对我们的隐私做法有疑问？",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Back": "返回",
  "Rate Your Experience": "评价您的体验",
  "Your feedback helps us improve AY Social Media. Share your thoughts with us!": "您的反馈帮助我们改进AY Social Media。与我们分享您的想法！",
  "Your Rating": "您的评分",
  "Your Feedback": "您的反馈",
  "Tell us about your experience with AY Social Media...": "告诉我们您使用AY Social Media的体验...",
  "Share what you love or what we can improve. Your honest feedback matters!": "分享您喜欢什么或我们可以改进什么。您的诚实反馈很重要！",
  "Please select a rating": "请选择评分",
  "Please provide your feedback": "请提供您的反馈",
  "Please provide more details (at least 10 characters)": "请提供更多详细信息（至少10个字符）",
  "Please login to submit a review": "请登录以提交评价",
  "Invalid review data": "无效的评价数据",
  "User not found": "未找到用户",
  "Failed to submit review": "提交评价失败",
  "✓ Thank you for your feedback! We truly appreciate you taking the time to share your thoughts.": "✓ 感谢您的反馈！我们非常感谢您抽出时间分享您的想法。",
  "Submitting...": "提交中...",
  "Submitted!": "已提交！",
  "Submit Review": "提交评价",
  "For You": "为您推荐",
  "Popular": "热门",
  "Loading feed...": "正在加载动态...",
  "No posts to show. Try following some people!": "没有帖子可显示。试着关注一些人！",
  "Suggestions For You": "为您推荐",
  "Who to Follow": "推荐关注",
  "Following_btn": "关注中",
  "Failed to load feed. Please try again.": "加载动态失败。请重试。",
  "Blocked Accounts": "已屏蔽账户",
  "Users you've blocked will appear here. They won't be able to find your profile, posts, or story. They are not notified when you block them.": "您屏蔽的用户将显示在此处。他们将无法找到您的个人资料、帖子或故事。当您屏蔽他们时，他们不会收到通知。",
  "You have blocked": "您已屏蔽",
  "account": "账户",
  "accounts": "账户",
  "No Blocked Accounts": "没有屏蔽的账户",
  "You haven't blocked anyone yet. When you block someone, they'll appear here.": "您还没有屏蔽任何人。当您屏蔽某人时，他们会出现在这里。",
  "Logout": "退出登录",
  "Logout failed:": "退出登录失败:",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.": "您寻找的页面可能已被删除、更名或暂时不可用。",
  "Back to Home": "返回主页"
}